Maar ze geteld en gerekend tot kreeg ze dat stoned had ze tellen in de mand voor een lepel soms en ja, drie keer komen ze direct, en drie keer komen ze het verkeerde.
Toen pakte het mandje en smeet hem over het huis en klopten de kat kombuis-west; en ze zei cle'r uit en laat haar rust en als we pesten rond haar nogmaals verharding en diner had ze huid .
Dus hadden we de oneven lepel en daalde het in haar schort-pocket terwijl ze was die ons onze zeilen orders en Jim alles recht, samen met haar shingle nagel, voor 12.00 uur.
Er werd zeer goed tevreden met dit bedrijf en Tom toegestaan dat het het waard was tweemaal de moeite kostte, want hij zei _nu_ kon ze niet ooit eens tellen lepels tweemaal gelijk weer om haar leven te redden; en niet zou geloven ze geteld gelijk heeft als zij _heeft_, en zei dat ze zou over geteld haar uit het hoofd voor de komende drie dagen hij beoordeeld ze zou geven en bieden to kill iemand die wilde dat ze ooit eens tellen.
Zodat we het blad weer aan de lijn die avond, en vloog één van haar kast; en bewaard deze er weer in schroeft en stelen weer voor een paar dagen tot zij niet geweten hoeveel vellen had ze niet meer, en wist ze niet _care_ en oorlog niet a-naar bullyrag de rest van haar ziel erover, en zou ook niet rekenen ze wederom niet om haar leven te redden; zij sterven druther eerste.
